雞蛋算唔算性價比最高食物

又好食 營養高 又平
粒蛋好多玩法 點整都難柒
個樣又金黃 出得到大堂
真係好好食 見蛋就開胃

算

唔算

香港人算唔算性價比最高嘅奴隸？
人工又平
又可以要求佢地識十項全能
又免費ot
又比層樓鍊住春袋，驚死你炒佢
又聽話
又當正公司係佢自己咁，幫你慳資源
又幫你壓fg 價

見到班狗就真係開胃

正想講

雞 豬 牛 魚 內臟呢？

究竟性價比算唔算大陸term

你當豆腐死㗎

豆腐呢啲 見人見智 唔係人人鐘意食
但雞蛋就好少聽人唔食

仲有雞蛋可放既時間好長
買一pack放屋企得閒就煮一隻

Cp 值lo

蛋敏感呀屌你

我記得高登個時有個POST好撚好笑

問過大陸人未？

香港幾多工種俾香港仲要奴隸既大陸人搶晒啊。

大陸人低級至專業領域性價比都贏過晒港燦

圖都冇純文字討論

我愛雞蛋

玉子

咁炒蛋你食唔食？
玉子燒你食唔食？
糖心蛋你食唔食？
人地話性價比高姐
無人叫你一定係烚蛋食

普通人對蛋既接受能力比豆腐真係好好多

煎蛋真係正，早餐食完特別有精神

咩歌?

納豆

香港人珍貴過石油呀
如果石油冇哂攞最低工資人力發電都冇人抗議